覺唔覺得何已完條76變左過街老鼠

好似冇晒聲氣，冇人保佢？

過街老鼠又點？也可以 佢遲下官都有得做啦。

人哋係藍屍英雄
同埋佢喺微博好紅

佢契爺比人調走埋，可能新老細又埋唔到堆🤣

2022做埋特首都仲得 契仔未驚過

鄉黑都要被共產被斷丁了，仲支持佢就智障

我就唔信

DOJ呀頭呀

呢個我信呀
佢坐到上呢個位日日大搖大擺乜鳩人都告哂

佢市場係大陸
行的士陳條路

何啟明條垃圾都有副局長做，何生應該有律政司做

呢啲屎忽鬼唔係做俾香港人睇, 係做俾大陸睇

以攬炒角色出發既話, 好想試下比佢做
反正而家香港比港共搞撚成咁
我就唔信咁撚多港豬或者藍絲都係100%支持佢

肯定係佢做特首，只有佢先可以團結藍屍勢力。